我已經準備好a0之身步入30歲

朋友話戀愛係阻止唔到又話咩遲d就會有女
結果我真係on99咁就進入三十
人到中年更加唔好話戀愛，連性慾都下降
搵伴侶既動機又再更加細

我勸各位朋友，青春有限，見到閪好屌見到撚好含，唔係到老就無就含

魔法師

So?有咩問題?